# Kodi Media Center language file
# Addon Name: MythTV PVR Client
# Addon id: pvr.mythtv
# Addon Provider: Christian Fetzer, Jean-Luc Barrière
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/kodi-main/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "MythTV Backend Hostname or IP"
msgstr "MythTV 后端主机名或 IP 地址"

msgctxt "#30001"
msgid "MythTV Backend Port"
msgstr "MythTV 后端端口"

msgctxt "#30002"
msgid "MythTV Database Username"
msgstr "MythTV 数据库用户名"

msgctxt "#30003"
msgid "MythTV Database Password"
msgstr "MythTV 数据库密码"

msgctxt "#30004"
msgid "MythTV Database Databasename"
msgstr "MythTV 数据库库名"

msgctxt "#30005"
msgid "Include more debug information in the log file"
msgstr "日志文件记录更多调试信息"

msgctxt "#30006"
msgid "Enable Live TV"
msgstr "启用直播电视"

msgctxt "#30007"
msgid "Allow Live TV to move scheduled shows"
msgstr "允许直播电视移动预定节目"

msgctxt "#30008"
msgid "Conflict handling"
msgstr "冲突处理"

msgctxt "#30009"
msgid "Prefer Live TV when recording has later slot"
msgstr "当录像推迟时继续直播电视"

msgctxt "#30010"
msgid "Prefer recording and stop Live TV"
msgstr "停止直播电视以继续录像"

msgctxt "#30011"
msgid "Prefer Live TV and cancel conflicting recording"
msgstr "取消冲突录像以继续直播电视"

msgctxt "#30012"
msgid "MythTV Backend Ethernet address (WOL)"
msgstr "MythTV 后端网络地址（WOL）"

msgctxt "#30013"
msgid "MythTV Backend Port for API services"
msgstr "针对 API 服务的 MythTV 后端端口"

msgctxt "#30014"
msgid "MythTV Security Pin for API services"
msgstr "针对 API 服务的 MythTV 安全码"

msgctxt "#30019"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "#30020"
msgid "Template provider"
msgstr "模板来源"

msgctxt "#30021"
msgid "Internal"
msgstr "内置"

msgctxt "#30022"
msgid "MythTV"
msgstr "MythTV"

msgctxt "#30025"
msgid "Internal template"
msgstr "内置模板"

msgctxt "#30026"
msgid "Automatically Look Up Metadata"
msgstr "自动查找元数据"

msgctxt "#30027"
msgid "Commercial Flag new recordings"
msgstr "广告标记新录像"

msgctxt "#30028"
msgid "Transcode new recordings"
msgstr "转码新录像"

msgctxt "#30029"
msgid "Run User Job #1"
msgstr "运行用户任务 #1"

msgctxt "#30030"
msgid "Run User Job #2"
msgstr "运行用户任务 #2"

msgctxt "#30031"
msgid "Run User Job #3"
msgstr "运行用户任务 #3"

msgctxt "#30032"
msgid "Run User Job #4"
msgstr "运行用户任务 #4"

msgctxt "#30033"
msgid "Transcoder"
msgstr "转码器"

msgctxt "#30034"
msgid "Allow recordings to expire"
msgstr "允许录像过期"

msgctxt "#30049"
msgid "Recording template"
msgstr "录像模板"

msgctxt "#30050"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#30052"
msgid "Enable demuxing MPEG-TS"
msgstr "启用分离 MPEG-TS"

msgctxt "#30053"
msgid "Tuning delay (sec)"
msgstr "换台延迟（秒）"

msgctxt "#30054"
msgid "Group recordings by title"
msgstr "按标题分组录像"

msgctxt "#30055"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "#30056"
msgid "Only for series"
msgstr "仅系列"

msgctxt "#30057"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "#30058"
msgid "Enable commercial skips (EDL)"
msgstr "启用跳过广告（EDL）"

msgctxt "#30059"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "#30060"
msgid "Dialog"
msgstr "对话"

msgctxt "#30061"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "#30062"
msgid "Block backend shutdown"
msgstr "阻止后端关闭"

msgctxt "#30063"
msgid "Enable channel icons"
msgstr "启用频道图标"

msgctxt "#30064"
msgid "Enable recording fanart/thumbnails"
msgstr "启用录像同人画/缩略图"

msgctxt "#30065"
msgid "Limit channel tuning attempts"
msgstr "限制频道调谐尝试"

msgctxt "#30100"
msgid "Protocol version: %i - Database version: %i"
msgstr "协议版本：%i - 数据库版本：%i"

msgctxt "#30110"
msgid "Enabling EDL"
msgstr "EDL 启用中"

msgctxt "#30111"
msgid "A cut list or commercial skips have been found.\nDo you want to activate EDL functionality for this show ?"
msgstr "发现剪辑表或广告过滤，\n对此节目激活 EDL 功能吗？"

msgctxt "#30112"
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

msgctxt "#30113"
msgid "Do you want to retry ?"
msgstr "要重试吗？"

msgctxt "#30300"
msgid "Failed to connect the MythTV backend with the known protocol versions. Please check the compatibility map of the addon and upgrade your backend to a supported version."
msgstr "用已知协议版本连接 MythTV 后端失败。请查看插件兼容信息并升级后端为支持的版本。"

msgctxt "#30301"
msgid "Failed to connect the API services of MythTV backend. Please check your PIN code or backend setup. The PIN code has to be configured in your backend to allow connection."
msgstr "连接 MythTV 后端的 API 服务失败。请检查 PIN 码或后端设置。后端需设置 PIN 码以允许连接。"

msgctxt "#30302"
msgid "Connection to MythTV backend lost"
msgstr "MythTV 后端连接丢失"

msgctxt "#30303"
msgid "Connection to MythTV restored"
msgstr "MythTV 连接已恢复"

msgctxt "#30304"
msgid "No response from MythTV backend"
msgstr "MythTV 后端无响应"

msgctxt "#30305"
msgid "Channel unavailable"
msgstr "频道不可用"

msgctxt "#30306"
msgid "Recorder unavailable"
msgstr "录像机不可用"

msgctxt "#30307"
msgid "Canceling conflicting recording: %s"
msgstr "正取消冲突录像：%s"

msgctxt "#30308"
msgid "Stopping Live TV due to conflicting recording: %s"
msgstr "停止直播电视于冲突录像：%s"

msgctxt "#30309"
msgid "Not recording"
msgstr "未录制"

msgctxt "#30310"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgctxt "#30311"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgctxt "#30312"
msgid "No broadcast found"
msgstr "无播出"

msgctxt "#30411"
msgid "Delete and re-record"
msgstr "删除重新录像"

msgctxt "#30421"
msgid "Show/hide inactive upcomings"
msgstr "显示/隐藏非活动的即将播出"

msgctxt "#30422"
msgid "Refresh cache for channel icons"
msgstr "刷新频道图标缓存"

msgctxt "#30423"
msgid "Trigger channels update"
msgstr "触发频道更新"

msgctxt "#30424"
msgid "Show status of scheduling"
msgstr "显示预约状态"

msgctxt "#30451"
msgid "Unhandled"
msgstr "未处理"

msgctxt "#30452"
msgid "Upcoming"
msgstr "即将播出"

msgctxt "#30453"
msgid "Overriden"
msgstr "覆盖"

msgctxt "#30454"
msgid "Don't record"
msgstr "不录制"

msgctxt "#30455"
msgid "Upcoming manual"
msgstr "即将播出手动"

msgctxt "#30456"
msgid "Zombie"
msgstr "僵尸"

msgctxt "#30460"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgctxt "#30461"
msgid "Record one"
msgstr "单次录像"

msgctxt "#30462"
msgid "Record weekly"
msgstr "每周录像"

msgctxt "#30463"
msgid "Record daily"
msgstr "每日录像"

msgctxt "#30464"
msgid "Record all"
msgstr "全部录制"

msgctxt "#30465"
msgid "Record this"
msgstr "录制这个"

msgctxt "#30466"
msgid "Record series"
msgstr "剧集录像"

msgctxt "#30467"
msgid "Search keyword"
msgstr "搜索关键字"

msgctxt "#30468"
msgid "Search people"
msgstr "搜索人"

msgctxt "#30501"
msgid "Don't match duplicates"
msgstr "不匹配重复项"

msgctxt "#30502"
msgid "Match duplicates using subtitle"
msgstr "使用字幕匹配重复"

msgctxt "#30503"
msgid "Match duplicates using description"
msgstr "使用介绍匹配重复"

msgctxt "#30504"
msgid "Match duplicates using subtitle & description"
msgstr "使用字幕和介绍匹配重复"

msgctxt "#30505"
msgid "Match duplicates using subtitle then description"
msgstr "先用字幕然后用介绍匹配重复"

msgctxt "#30506"
msgid "Recordings never expire"
msgstr "录像永不过期"

msgctxt "#30507"
msgid "Allow recordings to expire"
msgstr "允许录像过期"

msgctxt "#30508"
msgid "Keep up to %d recordings"
msgstr "保留 %d 录像"

msgctxt "#30509"
msgid "Keep %d newest and expire old"
msgstr "保留 %d 新的并过期旧的"
